求DEL PO，連仔唔該幫幫手

唔該連仔幫幫手
全部DELETE